Тесты в CI

1. Тест - просто задержка на 20 сек
2. Тест доступности адресов из указанного списка. Ссылка на доку  https://docs.gitlab.com/ee/user/project/merge_requests/accessibility_testing.html 


Kubenetes

Создание секрета для ingress контроллера:
kubectl create secret tls flatris-tls --key certs/private.key --cert certs/certificate.crt

где certificate.crt = certificate + ca_bundle
	private.key - приватный ключ сертификата
